伍淑清接受中國官媒《環球時報》專訪，稱自己會「放棄」這些年輕人,又指責公務員無所作為

美心集團創辦人太子女伍淑清接受中國官媒《環球時報》專訪，稱香港長年忽視對年輕人的國民教育，導致他們被社交媒體洗腦，又稱自己會「放棄」這些年輕人，「因為他們的腦子已經不清楚自己應該做甚麼事情」。她又批評政府部分公務員，為保持所謂「政治中立」而無所作為，甚至參與反政府遊行

伍淑清 2 號出席由全球化智庫（CCG）主辦的中國企業全球化論壇，並接受《環球時報》專訪。問及近期香港反送中示威情況時，伍淑清批評香港政府公務員「不懂得處理危機，既沒有能力，也沒有經驗」，又稱部分公務員自稱「政治中立」，甚至參加反政府遊行。她斥責，「香港一般人腦袋不清楚自己是什麼人，也不知道什麼是合法、不合法，一窩蜂」。

source:

想美心全線大裝修?